【Uber上市】Uber掛牌前夕 再獲三日企支持 共投資78億港元

Call車App Uber在美國即將上市前夕，再次獲得投資者支持。據彭博報道，Uber Technologies Inc.獲得三家日本公司共計10億美元(約78億港元)的投資。

據報道引述Uber的聲明稱，日本電裝、豐田汽車和軟銀集團旗下的願景基金入股Uber自動駕駛業務，該業務的估值約為72.5億美元。

Uber表示，豐田和電裝一起投資6.67億美元；而願景基金則投資3.33億美元。截至目前為止，軟銀已是Uber最大股東，持股比例為16%。

All in美股

幾時上？

呢兩日搭咗三程，成$400，爽！

Link?

月供Uber